用緊now睇英超 想睇世界杯 只係買呢個plan

如題，有無得只係join 世界杯plan?
門市有人打左比我，話加9舊水
有優惠請留tg

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

880
剩pass 1炮過